其實非洲過左60秒，唔代表香港過左一分鐘

你班友識唔識physics

想知再講

無人想知